欅坂46交流區第三十三回：來生也只愛土生瑞穂

欅po呼籲：還錢呀志田臭雞

欅坂46(Keyakizaka46)是日本大型女子偶像組合乃木坂46的姐妹組合，製作人同樣為秋元康。組合名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。2016年4月6日，欅坂46出道單曲《サイレントマジョリティー》販售，首週銷量達261,580枚，除了登上Oricon週榜首位，還同時刷新歷代女性藝人銷量最高的出道單曲。同年5月8日，在SHOWROOM公布平假名欅坂46的合格成員。2016年12月31日，首次登場NHK紅白歌合戰。

成員名單

欅坂46

けやき坂46 (ひらがなけやき)

1st アルバム『真っ白なものは汚したくなる』2017.7.19 発売

欅坂46主演連続ドラマ「残酷な観客達」2017年5月18日より毎週木曜午前0:59〜（水曜深夜）日本テレビにて放送スタート！

【成員有幾靚女？】我直接用例子答你。

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）欅坂46乃何許人也？
簡單來說，欅坂46是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買欅坂46既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP/會場購入，不過這裡有機會提供代購，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論坂道以外的組合？
不可。皆因這裡主要討論欅坂46，你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員(禾ru除外)，但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到欅坂46成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，不要幻想他們來港舉辦握手會，因為此舉極為傻豬。詳細辦法請向手足查詢。

5) 呢度大佬係?
總大佬

6）除了坂道46系，有什麼值得推薦？
不了

TEMPLATE:

已經估到topic

新飯留名

之後既topic會唔會有今生不愛土生瑞穂

唔會

已成功評分

你已負評了這討論

負皮者皇天擊殺

收到風果1個正評係樓豬自己比

可以睇下樓主有幾多個分身了

正評呼籲

邊撚個用左生狗個ac禁負皮‼️‼️‼️

貨貨

如果topic係：還錢呀志田臭雞
會有幾多正皮

老師又~~~~中

開埋分身負先

你地咁樣只會加重自己既罪孽

你講完之後我更加要咁做

來 細數你既罪孽

你的負皮數 由我來改變

負皮BUG左,冇人回但負評係咁加。

沒有我負皮不了的討論

講得好

負皮數令人興奮呀

負咗

I wanna to know 邊個仆街負評呀

我

why why why why

負評完再出番去

躝啦屌你老母

負皮左

負評完 躝緊

典解要逼害禾雞雞

躝

殘客真。結局
平手逃脫結果發現個個攤哂係出面

「平青啊, 我聽講呢, 你出面好似有第二個喎...😃」

我一生只愛你 點敢

你係咪男人黎

老婆奴

T/polo加校裙其實幾正 不過都係睇樣

振夫綱呀

個人嚟講唔鍾意polo衫, 靚女都無用

人地著可以 自己著覺得難襯/難睇
Btw諗起比女frd話「你真係唔好亂著polo 毒撚carry唔起」

有女fd

【欅坂46】渡邉理佐や守屋茜をはじめ、めざましくんの手を可愛く動かすメンバーが可愛すぎた件（画像、GIF動画あり）

我愛你

勁到顛

多謝

負皮>上一頁

寸9me毒 返去unfriend her
你地都有貨b啦-.-

我覺得個色太沉
夏天colourful少少
令到件衫突出啲會好啲

貨b唔要我了

圖區女神貨貨 下凡打救毒撚

受我溝未
我a0緊

矛錢了

今次啲T又幾靚 雖然我覺得logo放中間會再好啲

不能懷念愛惜不如懷恨更激
杏仁亦要花氣力

成日覺得啲櫸tee幾靚

正路高大 sporty都襯 polo

polo襯preppy/ mod style易carry d

生理上接受唔到polo, 除左部分鬼佬著

反而覺得好多高大鬼佬著polo著到要去打golf咁

有問題咩

俺も

唔知點解 總之就係覺得超級唔好睇

同我接受唔到人著suit襯tan/ light brown皮鞋一樣

plus機又被歧視

細個覺得黑皮鞋好柒, 近呢幾年開始改觀, 當然都要睇樣

重點

毒撚入錯po ,sorly

以為入左潮流台

sam 出返去先

Me2 睇唔明

u潮流大師

你唔識襯衫但識染髮

有冇青可以幫禾買推巾

認錯人

串到 唔知以為你見過我

潮流台台柱平手友梨奈 細細個就聽過呢個名

成個屋企都yeezy

幫u買雞雞

唔著垃圾

潮流達人著NMD咖

有冇大佬可以幫手買FC限定旗？
我用返嘢換

i love you

你愛佢

大家的女朋友

屌佢出紅白裝同藍色個套欅葉套生寫
點忍呀仆街
btw香港有邊到可以買生寫pack
我唔想9月去玩嘅啲錢去哂買周邊

幾時幫禾買

屌矛入fans club

理佐得唔得

推返雞雞咪得

g

あおいちゃん😍

推邊個？

比人搶名

有人推屎屎

不願面對😔

玩留志田愛雞

重口味日本仔?

屎b qq喎

駁唔到

單推葵葵

不了

こんなのもまた、志田愛佳（欅坂46）の顔 – B.L.T.web

井上朝夫＠HUSTLE PRESS編集長‏
@HustlePress

「HUSTLE PRESS」 にて、15日（土）「U18 zero」を更新。先陣を切るのは〝癒しの泉〟小池美波（欅坂46）。何も飾らない〝みいちゃん〟を感じてください。閲覧は無料です。
#欅坂46 #小池美波 #U18

飛唔到 入左都無用

件t牙

當月供比佢地

著唔落
利申死肥jai

禾艾梨

貨:我食鹽多過你食米啦

一張圖
你句野可以重覆使用

佢句野係同晒張圖入面既人講

臭sa 臭b不了

我愛菅井友香

咩表情

プク顔

google呢個term彈得最多比你嘅result係橋三鎗

🤤🤤

U18 zero 小池美波①

拉麵京出blog就係講RS改時間

搵你隻雞雞還錢啦

本日7月15日(土)TBS「音楽の日」に出演し、新曲をテレビ初披露致します❣️
欅坂46は16時〜18時の間に出演予定です🎼
ぜひご覧ください🎤
#欅坂46
#音楽の日

中

今次啲制服唔錯

我愛樂天

你愛石森牛屎

兩個串夠老會未

真心咩？

有咗唔剪得髮

個emoji

SOR 個日佢生太痛 一下扯哂成炸頭髮落黎
呢個假髮黎

大左肚長頭髮唔方便

ごめんなさい

抱歉

聽人講剪短頭髮可以分多d營養去個胎

我愛你們

還錢呀

我知道貨貨仲係喜歡雞雞的

我喜歡雞雞 = 平ching喜歡008

不了‼️

中風呀

我愛貨貨

都話假髮黎

頂呀 梨加今日無上音樂之日但都更左blog呀
咁ねる呢 失蹤人口呀？

葵b成熟了

欅坂46・小池美波＆土生瑞穂のないしょ話 – B.L.T.web

【欅坂46】志田愛佳の髪型が凄いことになってるんだがwwww【音楽の日:月曜日の朝、スカートを切られた】

係都問平豬先

SOR 我地做緊正經野

屌你老味我屎屎?

好正

想同佢瘋狂車輪

今泉瘦晒

sor

左神右糞

兩個都神

我份禮物呢八婆‼️

りな塊面紅到

agger

屌你地老母

我揸機MA

屌你終於出現喇

気づかない振り やめて やめて

( Show Blocked User - 長濱ねろ )

你幫邊個show

雞雞死得未

自己block自己

收聲啦

抵啦

你扮撚夠未

幫你趕走D韓狗仲咁惡死

咁你幾時躝

幾時棄平

佢呢一刻同棄平無咩分別

佢根本已經棄左

又點呀 棄撚左又會下個月抽十幾張見佢 又會去睇佢返鄉下開夏巡etc
不過講黎晒鳩氣 係你眼中我應該淨係推白間momo

抵啦韓狗

@會然今泉佑唯

兩個都係

清算時間

你地都小心D 聽講唔係單推個ID唔撚比用神ID的

安全!!!!!!

唔係嬲唔嬲 成日比人陰D陰D jer撚住成個女人咁覺得好煩姐

我好對得住我個id‼️

你痴撚完未😐

成日換ac唔撚攰架咩😐

平手而論 平仔真係神推守屋茜

我屌你老婆😐

讚你都唔得‼️惡過共產黨‼️

佢老婆叫上村莉菜

靜啦

平仔又加推莉菜了

一齊去握未‼️

又鬧人‼️你加推禾打打都未剪你碌鳩
剩係問你握唔握咋‼️

單推小池美波菅井友香渡辺梨加

單推宮脇咲良

又關我咩事

屌打錯

你地兩個撚屌扮完未

躝未？

打錯都叫人躝‼️惡過共產黨‼️

平仔覺得我有無潛質做二號生狗接手人
借個ac比我玩未

觀察多陣先

好彩我單推橋本陽菜‼️

邊個hack左我ac

守護唔等於推❗❗

好波

唔推又做咩守護人哋⁉

大家討論返欅坂ok?

欅po不嬲獨裁開

不人氣米谷快d落ug反省下‼️

平青守護平手但推茜茜

2個都又推又守護❗❗

駁不能到呀

依度得我一個有資格話自己單推

我獨裁

躝啦

櫸po禾揸旗

扯旗就有你份

十卜

揸自己支旗

初体験!!
菅井 友香
2017.7.16

「月曜日の朝、スカートを切られた」を
初披露いたしました!

いかがでしたか??

この曲は「サイレントマジョリティー」で皆が集結する前の
ストーリーなんです!

制服は、サイマジョMVの時、
渋谷駅のホームで踊った時の物と全く一緒!

1年半ぶりに着て懐かしくなりました( Ꙩꙩ )

【欅坂46】考察！『月曜日の朝、スカートを切られた』と『サイレントマジョリティー』の対比がおもしろい！表題曲の振り付けも散りばめられてるな

前傳 欅世界觀定中二病

今集唔識寫好似虐待啲mb咁

唔計雙飛人 SM還好 之後啲振り付け起嚟越中二同出面

佢地啲聽眾群係咪真係集中咗係學生到

好明顯

關醫生

俾d咁既對手dr kwan is侮辱

貨貨咁咸濕既🤤

收膠

收到wind你啲貨跌哂落東京灣

咩樹=.=

左神

三期狗躝

今晚

你一生只愛山下美月

要訓 不了

要返工 不了

收嗲啦

加我入自私谷未

得我同陽菜bb同埋個bot

竟然賣唔哂

去未

同我3p

咁遠比狗去

你黎日本都遠。。。

中學生唔比去咁遠

你請我去

虛紅中二團

媽咪唔準我去=.="

咁就要問下兩團都握既手足啦

本日7月17日(月)文化放送「レコメン！」レギュラー放送に菅井友香と守屋茜が出演致します❣️
本日は23時のゲストコーナーから出演します❗️
ぜひお聴きください🎙

【欅坂46】平手友梨奈「あんたは私の何を知る？」の歌唱パートが格好良すぎる【月曜日の朝、スカートを切られた】

係幾型

摸手會

毒撚: ___________________ (總之講左堆一嘢, 咩都好)
平手: あんたは私の何を知る？

你覺得佢會講咁多野咩

真 諗多左

佢啞架

呢個結他價值連城

未握過咪ff下囉

因為禾條女彈過‼️

永野芽郁 ?

又關你事牙

正

邊到都關TOM事
因為tom夠廁

短裙加雙馬尾真係唔係幾襯

悶到
執笠未

無笑過

請左你條女同我去

仲未見到綻仔送既衫

我燒撚左

ngo oi nei

sor‼️‼️‼️‼️

還禾今泉‼️

關你咩事

係我錯 你鬧我啦😭我下次唔會咁心急

睇唔過眼

咁你而家即係話大佬錯啦？

泉泉
打打
雞雞

硬係覺得呢啲全身點都係影得唔靚

撚屌減肥未

第一張不了

特登貼畀你

發春夢都早洩

平假個件白色靚好多

幾歲牙 仲以為一齊訓就有bb

Sor我真係搞大左

有potential幫港女埋單

梳

心疼會然今泉佑唯

臭

大愛會然守屋茜

【欅坂46】アルバムブックレットに今泉佑唯の姿が！ソロ曲『夏の花は向日葵だけじゃない』も最高の歌声だな【真っ白なものは汚したくなる】

我依家好明白你嘅感受

衰係執陰到

我愛你‼️

かわいすぎ♡乃木坂46松村沙友理＆欅坂46守屋茜がCanCam9月号で初共演！

個頭又搞咩飛機

柒到癲

哇屌

其實係咪生cancer

兩位會然每日同班男人gay情四射

tower records咁早發貨
明明聽日先發售

通常早一日就拎出黎賣 好似係

HMV有時都係咁

琴晚有mail
今日到埋

會唔會太正

古惑的波

呢到係現場 交返比新聞部嘅茜青

合體技

4秒合體😱

屌你諗咗去邊

點解你呢d正人君子會明我講乜🤢

pon好似無左八重歯 等睇進化

新宇都宮！

你真係痴撚線

又嚟保護朋友妻系列

茜青好似有推由依

【本日】革命的店頭誌『 TSUTAYA on IDOL × BRODY 』欅坂46特別号が全国のTSUTAYAで無料配布開始！独占密着「エキセントリック」MV撮影ドキュメント掲載！

之前成日貼由依

因為嗰陣真真唔係度=.=無人貼

繼續扮

og

信76人可以贏到冠軍都唔信茜青會推第二個 (截至今日 目前為止)

不忠

屌你自己都意淫禾泉泉

....真係想幫茜青都幫唔落

茜青都要打丁GA

前髪太短

係咪得禾覺得個頭正

泉b

勁到癲

jeng

夏の花は向日葵だけじゃない
好好聽

Agger

元氣平囝

「瞳を閉じると浮かんで来るのは
風の中揺れている」

just like tt

やめて やめて

究極佢笑嗰個觸法點係邊

見到我

你已經係個笑話

今集keyabingo⋯仲以為睇緊第一季
啲反應好似岩岩出道未訓醒咁
最怕空氣突然安靜

還我三四郎

幾時去做facial

要你比d精華佢做facial

出道左年幾嚟計綜藝感算係發展得慢

唔比佢

睇mc點撈

Carry得太多

玩左咁耐呢家先知原來有欅坂post
大家好
我係渡邊理佐推

我係渡邊理佐性奴

我係反渡邉理佐大將軍

呢度得禾反

其實我覺得2季keyabingo都好悶

第1季都算ok我覺得

有冇志田臭雞性奴

你當仁不讓啦

第一季其實幾好睇 第二季我覺得keyaroom仲好睇過bingo本體

呢個節目唔係為咗睇keyaroom 咩

不過我仲以為佢地會mix埋上keya room
咁都幾好睇

誰輕輕叫喚禾

22日発売の #CanCam9月号 「カラフルメーク」企画に登場する #まっちゅん & #守屋茜 ちゃんのオフショットをお届け💓
美意識高い坂道コンビは、ずらっと並ぶコスメに興味津々でした✨

樣衰到

=.=

駁不能到吧

睇落幾殘下

Yes

日奈G你隻雞

無視嗰條錯晒嘅短裙就咁睇上半身是很好的

上面果張冇得p

面對自己內心未

其實茜茜雙馬尾有potential,
搵人下次摸手同佢講下, 係幾養眼

佢係咁番loop 月曜日朝早個句

我覺得連けやかき都開始冇乜氣氛
好撚hea，例行公事交差咁

係
反而最近工事中又好睇返

工事中為咗睇banana man
唔識寫為咗睇土田
好似係

欅坂46 『月曜日の朝、スカートを切られた』

好柒 但我愛你

柒

土田可以係後面推得旭啲mb講野

屎帆真係好正‼️

早幾個月都重係平假最紅(唔計ねる)
而家已經被重低音取代左 好似係
另外做埋呢到啲手足s嘅二奶

🤤巧打耳

尼張相影到白麻mix七仔咁點忍呀

食屎啦重低音

睇完月曜日個mv
俾佢咁樣諗到條橋搭落去SM
都算好野

不過最後著番SM套衫行出嚟個段係新拍定舊片嚟

盲撚

點解唔予購

我訂埋2本brody 同ex大眾

咁樣運法幾兩銀

新人留名

點解要買通常盤

派隻比我未

我香港轉運，應該幾十左右

冇特典都買廁盤

amazon有得直寄hk

啱啱去左睇 我呢邊經Amazon買貴成百幾二百

amazon直寄hk貴過香港轉運 有時

total 6樣野 用最快dhl 運

我當係儲晒所有歌
之前剩係買一隻 啲歌唔齊

唔係有時係一定

我用5-9日就算

等唔切
不過今次都遲之前訂一朝早已經會出貨
今次到而家都冇消息

係咪你遲左訂

amazon睇你買咩既姐，你買d大件又重既咪直寄好

都可能係我星期六先訂

一箱箱計架喎

專都有箱箱計

【欅坂46】守屋茜、秋元康氏企画原案、福士蒼汰主演のドラマ『愛してたって、秘密はある』の視聴完了をブログにて報告

收大佬唔要既廁盤一隻

你要？

me2

派未

仆街營運放我neru係通常封面迫人買哂3隻

一係要一箱一係唔派

會然平手友梨奈屋企絕密公開

你幾時影

一箱pmed

仲以為係成屋yeezy

下
上個禮拜夜晚飲完酒咪去左你屋企。。。

呢張只係其中一部份

exact7ly what i mean

想問下今次新出D goods有冇邊到可以訂？

廁盤得剪裙一首新歌 剪裙ab都有

人地儲歌又儲碟又同你講咩

腰牙‼️

櫻川

想要バンダナフラッグ
根本無得訂

好想要推巾

推巾周圍都有得訂

今夜24時から✨
SHOWROOMだけで楽しめる
AKB48のオールナイトニッポン 欅坂46SP 超直前SP！

#尾関梨香 #織田奈那 #小池美波 #菅井友香 #長沢菜々香 #佐々木久美 #齊藤京子 #加藤史帆 が登場！

首新歌live版正過mv好多mv閃黎閃去唔知做乜

邊到？
唔係好熟三次元
除左信和地庫

咁多人推

我愛你❤️

欅坂46‏Verified account
@keyakizaka46

本日7月19日(水)発売の「blt graph.」vol.21に上村莉菜の撮り下ろし写真とインタビューが掲載されています⛱
ぜひチェックしてみてください🌊
#欅坂46
#bltgraph

希望大家可以珍惜機會盡快去朝聖

呢張影到好婑

横山慧 日刊スポーツ‏
@big_yokoyama

明後日21日から全国で順次発売のＡＫＢ新聞７月号では、欅坂46守屋茜さんと、けやき坂46佐々木久美さんの初対談インタビューを掲載いたします！
おふたりはアルバム「真っ白なものは汚したくなる」収録曲「猫の名前」で初結成された、欅坂×けやき坂ユニットのメンバー。紙面では猫耳姿も！

終於又有雑誌上

可以嘅話自己禁啦 唔得嘅話信和樓上都有一堆

終於肯笑

執笠未

真っ白なとこは答えたくなる!!
平手友梨奈のGIRLS LOCKS! 2017.7.19 水曜日

問1：1stアルバム『真っ白なものは汚したくなる』を一言で言うと（ ）である。

平手「最高のアルバムです！これは本当にそのままで、ホントに全部いい曲で披露するのがすごく楽しみなので、ツアーとかに来られる人は楽しみにしてて下さい！」

問2：最近嬉しかったことは（ ）である。

平手「未確認フェスティバルの記者会見！この時に初めて校長先生と教頭先生にお会いして、実は会場に入った時に教頭先生に会ったんですよ。って言うかまさか会うとは思ってなくて、スッピンでメガネを久しぶりにしてて、その姿をまさか見られてしまってホントに恥ずかしくて!!!!! で、リハーサルが終わって、私が何か食べてたんですけど、そのままワー！って言うテンションで楽屋のドアを開けたら出番前の校長教頭がいて(笑)モグモグしてるところを見られてしまって本当に恥ずかしい思いをしました…ホントにあのときは教頭先生すみませんでした！あ、でもすごい楽しかったし嬉しかったです！本当に専属の司会の方になって欲しいで～す(笑)」

問3：ダンスユニット曲『AM1:27』。この曲の振り付けを一言で言うと（ ）である。

平手「技術力です。技術力をすごい試される曲なんですけど...なんて言うのかな、欅は今まで大きく体全体を使って表現することが多かったんですけど、今回はすごく技術力を求められる振り付けだなぁと思って練習しています。楽しみにしてて下さい！」

問4：あなたがしてみたい髪型は（ ）である。

平手「…坊主です(笑)坊主なんですよね～、これ最近すごく思ってて。髪型をどうするか最近悩んでるんですけど、多分長いのはきっと似合わなくて、ショートの方がいいんだろうなって思ってるんですけど、最近ショートもめんどくさくなってきて(笑)よく海外のモデルさんとかって坊主にしてらっしゃる方が多いじゃないですか。すっごいかっこいいなと思って。うん…いつかやってみたいです(笑)」

問5：10代女子の間で流行っているカメラは『（ ）です。』

平手「……SNOW…ですかね？欅の間では流行ってますけど、10代の女子？10代の女子も流行ってますよね？答えはこれで合ってるのかな？」

問6：あなたが今の気分で聴きたいアルバムの曲は（ ）である。

平手「『月曜日の朝、スカートを切られた』です」

Ｍ 月曜日の朝、スカートを切られた / 欅坂46

平手「この曲、私もすごい好きで、みんなにも聴いて欲しかったのでオンエアしました！今日はいろんな質問に答えましたけど、10代女子の間で流行ってるカメラの正解って何だったんですかね…」

・・・主さんから正解の写真が届きましたよ！

平手「え？これ…なんですか？...シャルンデス？....違う!? ウツルンデスって読むんですか(笑)あ、これあれですか？ギーギーってやってパシャってやってギーギーってやるやつですか？あ～、あれか!! これ最近、欅坂にファンクラブができて、その中にマネージャー日記っていうメンバーの写真をいっぱい載せてるところがあるんですけど、スタッフさんがすごいこれで撮ってます！これが流行ってるんだ...知らなかった～。これ、パフォーマンスしてるところも撮れるんですかね？どうなんだろう...パフォーマンスしてるメンバーを撮ってみたいですね。スタッフさんに借りて撮ってみたいと思います！勉強になりました！」

翻譯未

去會場買

欅坂46主演「残酷な観客達」Blu-ray&DVDが11月発売決定 特典映像の一部を公開

要vpn

肯定係講Cara Delevingne
BTW其實真係可以試留長 三鎗係人版 不過大法一定唔比 無中二感

陰公入左團年幾已經同同世代脫節

ＥＮＴＡＭＥ（エンタメ） 2017年9月号 (表紙：志田愛佳（欅坂４６)

ping ping i love you

見到禾平咁辛苦巧心痛牙

有無人聽overture聽到想ham

次次都飛咗

1專最好聽既歌都飛

駁唔到 40隻裡面 最好聽真係overture
聽到自己把聲

我都聽到

清純少女

†ジーン†‏
@lovefiaa

欅坂46 1stアルバム『真っ白なものは汚したくなる』個別握手会
４次受付結果(５次受付時点)

205/339の枠が完売(完売率60%)

かたしゃんさんの子が全完売

咁樣讚平平

此顏不再

我愛平手友梨奈

sor wow jor

隻APP 倒數緊

老到

一生只愛渡邉理佐

大佬

轉左ac都知係佢=.=女

345又恰毒撚-.-

我愛你💓

我想見的笑臉

毒撚點恰毒撚

好正阿

屌你老味 32ver.補得兩個鏡頭仲諗住有咩神奇cg技術

禾艾梨❤️

禾條女s

gs

左神右_

郎

躝啦屌

腩狗同平b老婆

罪は信じたこと 罰は出会ったこと
一人きりで地獄へ落ちろ

你認錯邊個做平平

有2個平手

土生呢？

禾葵禾既

🍊

去哂富士急無人了

u

留港渣表示等repo

狗先去

富士大廈就有得去

今日先黎講米鍋兩日都唔參加

我地今日唔係睇con 係黎扭蛋‼️

你咪狗

我係你隻狗

支持‼️

泥沙隻狗

唔好屈我地反佐手足ok?

連登泥沙 唔岩咩=.=

影ナレ
井口、齊藤

Overture
① サイレントマジョリティー
② 世界には愛しかない
③ 二人セゾン

MC①

④ 青空が違う
⑤ 僕たちの戦争
⑥ 渋谷からPARCOが消えた日
⑦ ひらがなけやき

MC②

⑧ 僕たちは付き合っている
⑨ 大人は信じてくれない
⑩ エキセントリック

MC③

⑪ また会ってください
⑫ 制服と太陽
⑬ 微笑みが悲しい
⑭ 割れたスマホ

ダンストラック(欅坂46)

⑮ 語るなら未来を…

ダンストラック(欅坂46＋けやき坂46)

⑯ 誰よりも高く跳べ！
⑰ 手を繋いで帰ろうか

【アンコール】
⑱ 誰のことを一番 愛してる？
⑲ 不協和音

MC④

⑳ W-KEYAKIZAKAの詩

MC⑤

巧想去富士急喔

究竟睇live既感覺係點

一專個mv同坂道akb首歌係咪預言石森5th要一排

點解咁講

今晚飛未⁉️

渣渣無錢飛

打飛機就有份

幫我打

打漏左

廁

貼圖都廁=.=

又一個認重低音二奶

唔想要二奶

火雞姐

關唔關你事

禾條女

小廁美波

鐘意開d雞

屌你做乜9

好野要同大家分享

這麼豬的model

睇完一單個making 平手果陣真係好cutecute牙

宜家半退休

Now

吔屎啦你

貨貨>>理佐

莫文蔚

【欅坂46】逆回転の上村、置いて行かれる守屋。『月曜日の朝、スカートを切られた』レッスン光景が興味深い件【CDTV】

廢老s

栗子後面果個都無轉

欅坂46だけで坂道AKB「誰のことを一番 愛してる？」堂々“生歌”披露！初の野外ワンマンで“びしょ濡れ”演出も＜「欅共和国 2017」ライブレポ／セットリスト＞

欅坂46初の野外ライブ大熱狂 全力パフォーマンスで夏フェスモードへ

平手洗唔洗咁chok

呢套好型

欅坂46が富士急ハイランドで初の野外ワンマン 「危なっかしい計画」ライブ初披露

點解禾平貢撚型

欅坂46、富士急ハイランドで初野外単独ライブ

好想去

留明
首推平手

不人氣米谷連con都唔上
到時落ug冇野做又叫春

就黎比我燈到畢業

hoball

邊個個袋仲貴呢

【欅坂46】「欅共和国 2017」ダンストラックでの鈴本美愉と齊藤京子のダンスバトルが良かったと話題に！

雞

係幾正

學霸米鍋幾時畢業專心做學霸

【欅坂46】微生物大好き米谷奈々未がつけてるストラップのセンスが凄いｗ カバンの中身が勉強道具のみなのは流石だな【欅って、書けない？】

成個袋都係書

d打方向都轉錯

一生只愛貨貨

【欅坂46】欅Verの『誰のことを一番 愛してる？』が格好いい件

欅坂46 1st野外ワンマンライブ『欅共和国2017』

右邊乜水黎

你條女

肥嘟嘟🤤

盲夠未
中間先係

菅井友香＆守屋茜直筆サイン入り撮り下ろしポスター

淨係tower records先有得抽

❎✅

欅坂46：公式ゲームアプリ「欅のキセキ」今秋配信へ 長濱ねるが試遊「楽しい」

重課了

跟

欅坂46がゲーム化 菅井友香「想像していなくてビックリ」

課佢老母

嬲乜

又反禾ru

犯我ru者 雖遠必豬

實捉到你

欅坂46渡辺梨加、胸キュンセリフ生実演で“TAKE2“発動

正撚到癲

【欅坂46】守屋茜、自分の売り出し方として「私の辞書に敗北は無い」と記すw「欅のキセキ」制作発表会見の模様を『ZIP!』と『めざましテレビ』が報じる

如果痴痴的等 某日終於可等到一生中最愛

等到米鍋？

老佬心水清

屌你老佬

不完全な欅坂46と完全な平手友梨奈。初の野外ワンマンで少女たちは何を見せたのか

『欅のキセキ』公式サイトリニューアル メッセージ①（菅井友香さん、守屋茜さん）

似足懷智中心出黎個d

好match

屌你老母幾時出黎隻揪？

禾女仔黎

女仔成日開埋啲約女神出街既post🤔

女仔唔可以有女神既

無話唔得既 好奇je🤔

唔可以

靜到

出哂pool唔飯idol了

死撚左 好撚正

關你咩事呀

彼女とデートなう

平平正撚到

唔關

🤢

會唔會太靚

開夠分身未

吹牙？

かわいいねん🤤🤤🤤

見到id嚇親

【欅坂46】米谷奈々未、1stアルバムのタイトルを間違えた運営をブログでイジるｗｗｗ

摩擦力

用錯ac牙

你用錯

咪撚quote啦屌

🎊渡邉理佐生日快樂🎊

都未開新po

生日快樂
貨b加油

腩青

召喚會然橋本陽菜出黎搶1001

手機冇圖了

依張做乜鳩

唔該哂

助攻

躝未

我愛佐佐